《鬼滅》票房將超千與千尋成日本第一 日網友崩潰了

日本知名動畫《鬼滅之刃》推出了電影《鬼滅之刃劇場版：無限列車篇》，在日本、台灣上映後票房持續攀升，截至29日，日本票房則達275億日圓（約75億台幣），超越1997年《鐵達尼號》躍居日本影史票房亞軍。距離308億日圓的冠軍《神隱少女》相距不遠，而這樣的結果也讓許多日本網友崩潰了。

《鬼滅之刃劇場版：無限列車篇》票房在近日超越了1997年的好萊塢經典愛情電影《鐵達尼號》，正式成為日本影史第2賣座電影，雖然距離日本影史賣座冠軍《神隱少女》的308億日圓還有33億日圓的差距，但按照熱賣的程度，可望在今年就會超越。

而這樣的消息也讓不少日本網友難以接受的直呼：「超級心情複雜」、「不知道為何不希望《鬼滅之刃》超越《神隱少女》」、「其實知道《鬼滅之刃》很厲害，但有點希望不要超越《神隱少女》」、「看到《神隱少女》被超越，不知道為什麼總覺得有點感傷」。

票價冇變？

都冇得比
當年戲院普及程度實唔夠依家2020 , 通脹戲飛價錢上升 加上武肺多左人hometown 自然多左人睇戲

日本邊有通脹

咁有深度既電影都被超越 可惜

過左廿年
佢地一定明白套戲內容同票房係完全無關係
最緊要帶起個潮流 唔睇就好似追唔到潮流 咁就個個都睇

天空之城好睇過千尋好多

勁正，冇通賬既國家真係好幸福

全球票房就可以咁解釋，日本真係廿年黎物價始終如一

經濟差先無通漲wor

安倍呢幾年好頭痛日本印極錢都冇通漲

同埋日本人夠知會有通脹囉，雖然2020同2000比只係賬咗好少

所以會同時公佈埋觀眾人數
千與千尋：308億円收入，2352萬觀眾
鬼滅之刃：275億円收入，2052萬觀眾（截止30/11）

所以都會有機會連觀眾數都會過埋千與千尋

仲要係武肺疫情下的票房
呢點真係難以理解

香港有通帳但人工唔見加幾多

日本印錢=畀日本財團買海外資產加送錢畀海外投資者極低息投資

Shit a

バルス！

150蚊張
依家香港夠睇兩場

鬼滅之刃係神作 世界第一好正常

關天空之城咩事

依家係劣幣取代良幣

就職冰河期
連想返工都難
大把人頂唔住屋企壓力離家出走去西成區做homeless

同無得加幾多人工
你揀邊樣

係，如果用千與千尋同鬼滅嘅票房/人數計

2000年票價=308億/2352萬=1310円
2020年票價=275億/2052萬=1340円

20年脹咗30円一張飛

千與千尋重映吧 要捍衛動畫電影既尊嚴 鍾意電影既人唔會願意見到電視作品延伸出黎既野竟然做左阿一

平時串柒柒既宮崎駿仲唔出黎講野

唔好再讀埋垃圾經濟學

現今經濟學已經解釋唔到現今世界經濟

冇通脹唔代表經濟差

而日本通宿得黎但最低工資又年年加

香港通脹但反而凍結最低工資

千映左啦
都唔計入去個年啦

btw
係大陸上年上左千尋,好似收幾億
多過新上既玩具反斗城4 2倍

on9

3場都就得

imax都係100蚊到

宮崎駿的經典作品《千與千尋》自從六月二十一日第一次登陸中國境內上映以來，票房已經達到了4.72億以上，向5億的目標進發，相信這延期一月肯定會衝破5億大關，甚至獲得更好的票房。

睇到爛既片重上收5億好過印銀紙

就係疫情無活動加無大作上

我發覺啲網友成日都俾人屈
郁啲就暴動, 噴血

咁你叫聯儲局d專家食屎啦直接0利率咪得大家齊齊通縮最低工資年年加

大家仲要留意一點，千與千尋當年可以三億票房係多少因為佢係戲院上畫差唔多成年時間

肺炎下你多左入場定少左？

的確天空之城大格局D

神隱少女

台譯真係

呢套野都唔知紅乜?

咁著重票房做咩
唔通鬼滅攞第一會變左有深度

千與千尋係一套高質野黎
每一個情節唔會有多餘位置
背後嘅隱喻都有好多
仲記得當年中學我有個呀sir講解千與千尋先發現原來可以出現好多解釋
細個睇當卡通咁睇 到中學之後睇係另一個感受
然後套野都教識我好多野
最記得個一幕無臉男俾錢女主唔要個幕

是！仲要是一套爛片

無

你做最窮個班既話，日本的確幾好住

仲係被垃圾中嘅垃圾（除咗動畫作畫）超越

見過英文國家嘅人講龍珠講火影，但係冇見過有人講鬼滅

鬼滅冇深度？

呢班食屎專家除左識qe仲識咩

經濟學只係鳩up理論
實際世界根本唔同
除非真係大通脹/通縮

鬼滅嘅鬼其實係反映社會嘅壞人係咪

撳錯負皮sor

係，最大問題係經濟學講野完全離哂地

完全唔諗人性，亦唔會從人性角度去諗野

假設所有人都係rational

鐵達尼唔講啦
鬼滅都算好睇嘅
但我心目中，論意景嘅話，你的名字同千與千尋真係差好遠
你的名字係我最鍾意嘅動畫電影
千與千尋果個鬼世界觀亦都一絕，最後離別不相逢亦都寫得好好

咁一套戲係戲院上影左成年都仲有人睇係好難得。戲院要成本，唔係任你放幾耐，冇一定入場率嘅戲就要落畫。香港d戲好多兩個星期就收左皮！

戲院上番千與千尋咪得

FF 咋

其實世界上既野
除左資產同食物外,其他野唔見有咩通帳
廿年以買衫買鞋,都係咁既價錢
個時買過千既波鞋,而家都係過千
電腦個時同而家一樣價,好似仲平左

印銀紙全部去哂資產股票到,d股泡大到,美股痴撚線

無人睇嘅 你上十年都無人睇啦

係，其實唔係深到可以做神作嘅level

深度片就唔好拎票房黎打飛機啦

因為大陸人好鐘意將「差xxx一張戲票」掛係口邊
要還番當年戲院冇上 淨係可以睇老翻既債
星爺既戲大陸咁收得 某程度都係呢個原因

日本通縮, 票價可能仲平左

但徧徧樓價就貴一倍

而家娛樂仲多咗

睇得好透

唔同風格，好難比較。天空之城同風之谷都行王道，大格局講場面震撼，但訊息比較單一。千尋都有震撼場境，但比較更多細膩嘅隱喻，所以更有深度。

計票房總值係最ON9既
應該要計總戲票售出量

因為物價唔同，當年幾十蚊一張飛，依家成舊水
一張頂二張

想知點解要崩潰

千與千尋呢啲一早上咗神枱 又唔會因為無咗個票房第一 而比人拉落嚟嘅
咁鬼滅係岩觀眾口味 大人細路都有共鳴嘅 佢成績好都正常

宮崎駿後尾出咗本書有講佢電影啲內容
有提過話啲隱喻係咩

上面有提到觀眾數

宮老

D畫風咁柒都咁受歡迎
而家D後生仔真係慘

最叻咪屌啲觀眾囉 話人地垃圾都睇

pop corn電影正常吖

日本個情況好怪
睇統計話正常2,30歲上班族搵緊平均2萬
但同時又低欲望 唔儲錢唔上車 只係租樓消費
咁照理就會同香港一樣 所有19打卡消費品同租金會爆升
但日本事實又唔係
用番戲飛做例子就係20年無升過
咁到底後生果批堆錢去曬邊

連登仔只會神化古人同舊作
再擺晒老屎忽款屌呢家d人冇taste

標題黨

動漫老鬼一名，分享下感受吧。

鬼滅收得原因係爽快，畫面接近無可挑剔，故事簡單直接，無睇過鬼搣嘅人點會估到炎柱杏壽朗會死得咁平靜，而且帶出一點，龍門任你擺，呢個世界邊有公義，只有自己雙手先可以保護弱小，等弱小強大後再保護其他人，呢個才是公義。

同時亦帶出死亡反而係人類嘅優點，好多人因為懼怕死亡所以忽視周邊，忽視人生道路，永生=美好？

千尋反而將塵世間複雜展露畀大家知道，讓大家選擇，鬼搣就化繁爲簡，直接畀個答案你。

超就超硬，睇超幾多架姐。接受現實啦，無須要夾硬搵啲理由去否定佢票房高呢個現象。而且票價無乜點升過，入場觀眾都相差無幾，隨時過埋。講武肺其實應該入場人數會少過以前無疫症。Anyway, 佢爆紅都食正晒天時地理人和既，有運氣成份。但動畫的確係高質制作，大賣都合理

日本消費已經好高啦
搬出黎住,基本使費加租金已經冇幾多剩
班友而家係月光族,冇咩錢儲
淨番既真係使埋去興趣到, 班友課金痴撚線.

千尋只係係妓女的日常

後生仔，通漲從來唔係計票房既考慮因素

戲院最HIT應該係80至00年頭幾年窩！

不斷印錢都無通漲
因為俾既得利益者拎走咗99%
呢個世界係需要真共產
鬥商家、鬥地主
我唸都差不多時間

想問點有深度法
果時咪又係一家大細合家歡去睇
時間耐左就變有深度？

至少壞人係會受懲罰

千與千尋攞過奧斯卡同安妮獎 呢樣已經唔係鬼滅可以做到嘅事

有喎......你上咩網

原本千尋有4個鐘，結局原本係無面男同白龍打交

低下階層既工係升左超過100%, 但一般文職只加左50% 左右

呢個係'隱形通脹'
呢條片有解釋你講既現象

簡單咁講生產商可以用更低價格出售產品係因為信貸更寬鬆,融資更容易
所以先可以大量生產同研發,信貸愈寬鬆=成本愈低
但信貸愈寬鬆=資產泡沫不斷發大

所以人們可以買到更便宜商品所付出既代價就係資產價格提高

課金起碼有得享受 唔通買個二三百呎監倉？

宮崎可能又會想拍返新

外國動漫網人氣排行第35好多人睇啊神作

淨係知套咩刀好MK款

咪玩，樓價係貴左4-5倍

佢話佢唔MIND呀麻

小圈子選舉就咪撚攞出嚟啦你有份投咩

同埋奧斯卡依家左傾到on9
套moonight黑人gay片都攞到

我同事係大板買樓都要四百幾萬

日本比我感覺，過份保護版權

佢地多電子上既消費，同埋無搞到香港咁要買樓結婚呢個概念，有咩唔掂就返鄉下老家…

反正都無戲
咁咪重新上過千與千尋
2班支持者鬥課金

哇 頂

你食開屎其實唔使四圍同人講架

咁先慘

鬼滅真係食正天時地利人和

雖然個人覺得佢唔值咁高票房

你講中咗
日本依代唔點講結婚

你班老嘢守舊啫

咁日本d樓得城市貴既，東京都內緊係貴到pk, 但你去千葉呢d地區，半個鐘去到東京，已經好平…更加唔好講靜岡呢d唔上唔落既位置

無限火車篇就咁，到時無限城篇同無慘篇加埋疫情完咗會點呢

其實東京應該都貴唔過香港
我同事 四百幾萬講緊係好似叮噹大雄住個種屋
香港就八百幾萬 得五六百尺。。。

太多野玩取代到婚姻生活喇。就算做到30幾40歲頂唔順，返鄉下揾少d, 但都可以買d電子野繼續玩，只係要買新野就要去返大城市/網購

風之谷係好有深度
比你講到咁

日本停止咗通漲好耐啦

除咗電玩，可能覺得婚姻生活好煩

連我港燦一名都覺

上車跟本on 9,日本有租務管制，業主到期唔可以要加租做籍口踼人走，仲有做業主要交埋一堆稅項，所以d人寧願租樓都唔買樓係有原因

真係果種屋都要比較外圍，自由之丘附近果d站先有。

香港樓係全世界最西，800萬要500-600呎已經係勁遠

日本原來咁！
又學到野

香港家下咁多野煩，都仲有人上車，買貴樓
世界真係千奇百趣

咁你講下響千語千尋睇到d咩先啦
就係老豆老母給左隻豬
入到去異界旅館捱苦，遇到美男白龍既故事？

佢地係電子娛樂消費(手機game)應該係好勁

有套內容空洞人物樣衰故事低能嘅電影做全國第一
真係日本國恥

haha
雖然我到依家都唔明手機GAME有咩好玩

應該係內外需同供求關係？

真

又係波台蠢材

佢地太多野規管，唔可以同人唔同，係好痴線

你留意下d日劇同av就明，佢地d人妻個個著d衫都差唔多，其實係因為佢地個社會係癲到有d唔講出口既社會規則，每個身份既人著咩衫係有規矩，唔跟就會俾鄰居講…

相反，男性其實一樣，一個上班族放假係要著得好muji style咁，唔係咁著又係會俾人講閒話

睇過d節目講，佢地連d室內裝修都係，點解空間大改造搞咁多最後出黎都係muji風?因為如果俾長輩/上司/鄰居知間屋d裝修唔係muji/ 日本傳統風格，就會有說話聽。

日本呢d位係好恐怖，唔可以做突出既一個

咁既戲有乜咁特別

天空之城都係正

見到鬼滅即刻搏嘴踩兩腳

其實全世界好多國家都係極保障租客。

只係香港對業客既保障比較少，同埋業主好L惡(我個人覺得d業主係持住自己係業主就大L晒，惡過法例俾佢既範圍)

我睇過d報導，係d聲優課身家
仲有d女因為課金而要做

如果宜家香港重上國產007,肯定票房冠軍

人地講票房你講深度

嗰啲漫畫／動畫冇點表露依啲野出嚟

但發覺佢地好鐘意鼓吹唔埋堆，你就係有問題嗰個。
即係要迫人KEEP住同成班人匯報自己近況。

唔怪得佢地咁多欺負

咩GAME，玩到要做嗰啲野呀！

''聲優課身家'' = ???

就咁講劏房，已經好似要求佢地咁

日本通漲
通縮就有日本份

咁都係嘅 自己人圍內投票
其實千與千尋同鬼滅本身就好唔同 唔應該比較
千與千尋兩粒鐘講一個完整嘅故事
而鬼滅兩粒鐘只係漫畫嘅其中一段

鬼滅真係垃圾戲一套

呢d野佢地唔會好講出口，但睇得多劇/綜藝/av等等就會覺，佢地係唔想有人同其他人唔同，唔想d人有個性，大家都一樣咁

google下聲優 同課金會睇到d報導架喇

想睇番千尋了

票房已經反映唔到質素

Fgo

無得比，嗰陣連網絡資訊都無依家咁發達

如果唔係媒體同網絡一直吹大

鬼滅邊會有依種成績

內容同名氣根本不成正比

柒到喊都仲要走出來柒，成條廢老咁以偏概全，以為自己觀察就係世界標準

其實係未可能有時驚人做啲野好過自己
不過其實咁講，香港唔多唔少都係咁

香港業主完全唔明咩叫租

你租間屋畀人，而呢段時間租客先係呢間屋既業主

我覺得千尋重映都會有一樣嘅成績

你睇過風之谷漫畫未

風之谷動畫，根本只有1/7 內容

成個世界觀同角色互動帶出信息同深度比千尋都多，淨係戰爭場面震撼過千尋。巨神兵仲要係庵野秀明負責，之後仲啓發佢創造Eva 神作出嚟。

唔識就算把啦

大局觀無錯
你睇最大個幾間企業
sony panasonic同廿年前比真係差左好多
但係香港金融大陸課水
左手落右手
咪咁囉

係，我即入
好撚想現場同人一齊笑

好似復仇者聯盟咁加幾分鐘無聊野又再上咪得囉

仲有，維修係業主責任，唔係租客，所以除左結構野外(例如拆左牆), 無得攞黎扣按金

同千與千尋嘅故事差好遠囉...

佢話要倒垃圾

上次咪講左費鳩時理
執垃圾好過

如果播頭文字d，會唔會全場一齊跟呀木講你條女雞黎架咋

咁又吹大咗

電影票房可以反應電影深度

考試成績可以反應學生能力

真係唔識架wo..."

歡迎來到流量時代

XX已死

肯翻鄉下住既話. 地方政府分分鐘會免費送間屋佢住
啲樓價又唔會點升 舊樓又折舊得快 保養又金
上車做乜

千尋係好電影唔反對，但有深度就over咗

依點又好似吹大咗少少動畫漫畫都有講過日本人係傾向合群，但係未去到唔同就一定會比人排，只係嗰樣“唔同”多數係會影響到人人地先會唔鐘意，因為你著衫/裝修唔同就排你其實唔會，如果唔係日本就唔會有原宿風/歐美系啦，除非你好標歧立異咁啲人咪可能望多你兩眼咁

av入面啲人妻著衫一樣我相信係角色扮演嘅一種因為想j人妻嘅對人妻嘅印象就係咁，就係要咁著先似典型人妻，就好似老師多數配西裝眼鏡黑絲咁

高汁唔代表多人睇

其實有乜所謂 邊個攞第一又點 真係唔明點解啲人咁執着啲排名
人類係咪咁撚鍾意排名呢樣嘢

人工都冇得加喎

一套戲只有好睇唔好睇睇得出你咩料啦ching

鬼滅實至名歸

呢套嘢同bts一樣 都唔知點解咁紅 可能已經係新世代既潮流代表

唔好下下腰心腰肺啦

睇嘢咁撚片面
自己Google 吓都知道千尋有咩寓意喺度啦

佢有撚得理咩
唔通話你地唔好睇鬼滅呀咁呀

唔係唔識，係人地講緊電影，當然用番電影版去比較。你用成套漫畫去比，蘋果對橙？！如死亡筆記嘅電影版同漫畫版都已是兩個唔同故事。

另外我冇話風之谷及天空之城差，只是唔認同佢地都比千尋好。因表述方式的確千尋較細膩同有深度。

送都唔要喇,年年要畀稅,租仲撚平

千尋有種感覺，好似將你帶咗入個世界咁
其實佢其他戲都係咁

人類文化不斷退步
有眼見

動畫界已死

D記者好仆街 走去問個loser就輸有咩感受

排又未到既，會有說話聽囉，其實香港都有少少，d廢老都會出聲講後生d衣著裝修喇。

睇粉紅救兵其實幾睇到呢d差異，西方人整到間屋既裝修同衣著唔同，身邊d人會覺得係可以顯示自己個性，係正面既事。

但佢有輯係去日本，其中1集講個hehe就係做文職就唔敢係衣著上同維修表現自己(當然間屋係租既都有影響，但睇youtube d 大6同台灣片，租既都改到天花龍鳳) 。

話題作賣唔賣座得過其他電影
同深度又冇咩直接關係嘅

況且千尋又唔係得唔到應有嘅重視及動畫史上嘅地位

復仇者一樣超咗鐵達尼同阿凡達
喺日本柯南都好賣過復仇者

魚蛋粉好賣過魚翅又唔等如魚翅唔掂嘅

當年有少少講red pill blue pill既元素
已經有深度ga la

冇通賬就唔使加人工啦

自己選擇捧件低質貨上位
依加先黎後悔已經太遲

根本就係社會對待動畫既心態唔同咗
以前一係覺得兒童向，一係就小衆
𠵱家係變成咗潮流

你咁講我又覺…千尋係帶觀眾去左1個奇幻既國度…但其他戲好多都只係個故事背景係1個奇幻世界，成件事係有分別。

天空之城個世界觀夠開套動畫
佢濃縮到一套電影
變咗睇完係覺得唔夠喉
仲想睇多啲佢既故事

超左咪超左, 千與千尋都咁耐. 人地OSCAR都攞埋. 況且睇左幾集鬼滅覺得唔係咁神, D人都係俾人帶風向先去睇姐.

原本佢有4個鐘，有時幻想會係點

鬼滅宇宙第一

電影票房反影電影深度
等於
學生受歡迎程度反影學生能力

唔係張個成本加落員工到咩

又吹奏

雖然動畫打鬥好華麗

武肺唔係應該少咗人睇戲咩
Tenet 收得差過其他Nolan嘅戲好多

屌個post又引班盲反清高撚入黎

咁買樓自住唔得咩

白痴 票房高低不嬲都同電影質素深度無關架啦
大把票房差既電影夠有深度 有意義 有內涵
一套電影既票房好定壞太多因素影響 天時地利人和
唔通avg4又好有深度咩
不過無可否認 ufotable既功勞好大
漫畫都唔知畫緊乜既場面 俾佢電影制作得咁精彩

速食文化真係太犀利
傳統嘅文藝片只會越嚟越少

我諗香港都係周地鬼滅廣告嘅原因
純粹令人覺得係一種潮流

日本通脹都講得出口

我咪話care 票房做咩
好難明咩？

千與千尋想當年為什麼咁紅

都話一早超越左，鬼滅票房係疫情之下都咁誇張，無肺炎應該仲癲

宜家睇戲好多人會睇幾次
廿年前邊有咁多人入戲院睇同一部戲睇兩次

點解漫畫界每年都有新血
因為一套好既作品就夠食一世

人地都識得換算架

做乜鳩
咁人地篇野係講緊票房
你又衝入黎問care做乜

唔係唔得係租樓如果間樓某d野自然損壞，租客可以要求業主修理，唔需要比錢

日元多左，理論上進口既購買力會下降，造成通脹

但結果係冇通脹到

即係一係日元既國際購買力年年升，一係日本真正做到自給自足內循環

我覺得兩樣都有

其實可以睇到英雄唔一定係無敵
日漫就係無論點都打唔死打唔嬴D英雄

票房反映到套戲嘅受歡迎程度，我覺得係一個幾客觀嘅指標答唔答到你

下，titanic 當年好多人入戲院睇四五次

正評既弱智不如解釋下

真鬼滅係外國真心唔算紅

時代同口味唔同左喇阿叔瞓醒未啊

留名等睇連登仔叫宮崎駿廢老

上左兩三個月都仲要排隊買飛

日本無通脹

經典永遠都係高估再高估 再過廿年鬼滅評價會係而家嘅千與 你哋咪繼續反囉

我依家要你答我？

講到因為劇情好睇先紅但係又紅唔到去非華語地區鬼滅只係一套吸引到毒撚市場嘅迪士尼公主片好多都係跟風去睇 男女都啱

外國比較興男兒熱血個類
龍珠 火影 JOJO OP呢幾個都係最出名
鬼滅雖然都算熱血 但唔夠男子漢個種

原來後面 日網友崩潰了6個字 唔係討論範圍

日本人專睇垃圾

雪條加價20yen都要出來公開道歉
呢個國家嘅企業太有社會責任

嗰兩條柒頭唔識中文幫佢哋講返sorry

都唔講深度 講心機同制作 鬼滅根本只係OVA質素

頭其一個畫面都睇得出唔同class

諗起件死廢佬谷住谷住又要扮唔care個樣就想笑

香港多弱智仔

如果千尋重映係未刪剪嘅4個鐘
個票房應該有得鬥下

其他國家賬， 但自己國家無脹

只計日本？

經濟學計算數據係應該要包含人性， 但計算者唔應該有人性咁計算

P牌仔

...其實...二部都冇深度下話...

二部都睇過...覺得千與係比小朋友睇 (我大人睇覺得無聊）

鬼就受眾年齡高返小小...(起碼打鬥有啲視覺享受）

但劇情黎講...二個都唔會係神作...
更加唔好講有深度...我真係睇唔出...

條on9仔係要搵啲野反下 唔洗理

老實講真係個動畫製作組救撚咗套作品
如果齋睇漫畫嘅話根本冇可能咁紅

咁嗰陣千與千尋上個時有咩大作

幽靈公主先係第一神作

天空之城正在兩小冇猜既感覺
好想繼續睇佢兩個

可以一比

但又另一方面諗，會唔會啲觀眾冇咁好耐性？
四個鐘屬於大大製作
而且仲話原本係白龍同無面男大打一場做結局

人口
1980 116m
2018 126m

好多入戲院睇嘅，連鬼滅動漫都未睇過，真心鬼滅依套野完全靠動畫製作得好，漫畫完全唔掂

三級片

個故仔麻麻咋麻
未又係90年代嗰啲打懷人劇情
個造型又MK

所以咪話係個動畫製作組分鏡同埋特效做得好

宮崎駿自己講左套野有好多深意？
FF夠未
根本係合家歡動畫

佢有講過套野唔同位有咩意義架
仲有佢講過故事意義係源於一個女仔嘅經歷

貼張圖有撚用咩
人哋領悟到，自己諗唔到，跟住就話人哋問題
最鍾意你呢啲濕鳩
勁

預左架啦
而家媒體宣傳咁多方式 以前就人傳人睇報紙電視
而家打開個網 想唔知都難 本身套野仲要有UFO作畫
動畫好正 有話題性 自然會好多人去睇
相反千與千尋當年咁高票房真係好誇張

當時社交媒體冇現時咁發達
炒熱個話題易好多

以前少啲娛樂又點計？
反票房撚快啲諗條公式出嚟，要點計先公平
通脹>人口>媒體宣傳
啫係以後新片都唔可以贏到舊片啦

時勢造英雄
炎柱食正個勢 冇得講

係外國火影出名過海賊，咁有人可能會話日本元素吸引鬼佬，但係我英又出名過鬼滅係點解析

我英係美漫風格嘛

係，所以我唔明到底鬼佬係鐘意日式定美式多啲，睇唔透

冇肺炎應該仲紅喎連登仔

龍貓最jeng

真係鐘意既人使咩理佢咩排名

票房同套野深度無關係

唱片大賣既都唔一定係高質

我覺得最勁既係
無限列車只係其中一篇
嚴格黎講係無頭無尾唔完整既篇章

票房都有得值唔值